屯門ive尋人 心急人上

頭先 1點50分左右
係ive 停車場見到你
你岩岩係架綠的到落車
我同你擦身而過

未回過神你已經離我而遠
好記得你著條淡啡色連身裙
希望你上堂無聊會上連登

好後悔無問到你

原來就係你條毒撚

係😘

挑戰 10連
1

2

3

4

5

6

諗起首歌...
如陽光伴我....

屌你

竟然秒回

你係咪著戴眼鏡 高高瘦瘦個男仔？

唔是啦
我係陽光型男

十連緊好難回唔到

白衫短褲果個？

係我

本身條連身裙白色，我賴左屎所以變左淡啡色

Sorry呀，我啱啱趕住上堂，我見到你嗰陣都想問你拎電話
等陣喺返停車埸等ok?

原來頭先on99望住我果條油頭毒撚就係你

ok
我e家返轉頭

今日好凍著緊長褲

咁算了 原來你會痾屎

我有男朋友嫁啦
就算無男朋友都唔會睇上你
你咁撚樣衰 除非你有樓有車啦

咩叫樓同車
通常玩開船仔同L平

原來小妹頭先見到嘅就係樓豬你

你好

做gym先
希望有屯門ive手足幫我留意下

你唔留意下我

gym room果堆男仔唔通就係男主

陣間一齊接樓豬

Hi

上面同你打左招呼啦
今晚扑野夜唔夜？

hi 有冇tg

咩dept

你year幾牙？

由不是八十年代 寂寞芳心的愛

原來頭先陣毒味飄過嚟就係你

yc d 女

禾讀原巧耐拉

應該唔係yc
搭完綠的走入ive方向
btw yc d 女好mk

見到你柒下染下咁，我重唔急急腳走咩

你信佢？
我喺三樓上緊堂
約你去男廁等啦
嗰邊少人啲

今日考試我唔知醒先飛的

u？

下次叫我車你

去開LG果格

下次先啦 溫書了88

你圖都無
我點知你係咪講緊我

我嚟搵你

ive 仔咪撚學人溝女啦

唔係港大就收皮啦

絲打你屯I ? 想識你

哦

你著咩衫啊

Ok呀我year1 都想識d朋友仔d數好難 讀工程最好

係咪好大波果個？

ching你見到？

前突後翹同我上緊堂

傾計無圖無計傾

tg 我

屯門ive停車埸開始多人

當呢Facebook?死撚返岀去啦

死毒撚

呢到我主場 你出番去

係 條腿好白滑

會唔會係隔離VTC妹妹仔

唔會掛

幫我搵佢好嗎

佢好似讀工程科